\input{../doc-class-cours.tex}

\begin{document}

\textbf{Nom, Prénom :} \hspace{8cm} \textbf{Classe :} \hspace{3cm} \textbf{Date :}\\

\vspace{-0.5cm}

\begin{center}
  \textit{Un tableau ne vit que par celui qui le regarde.} - \textbf{Pablo Picasso}
\end{center}

\textbf{Ex1 : Nommer les angles}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=0.6\linewidth]{5x20-angles-et-parallelisme/ex1.pdf}
\end{figure}

\Pointilles[1]

\textbf{Ex2 : Dessiner les angles}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=0.6\linewidth]{5x20-angles-et-parallelisme/ex2.pdf}
\end{figure}

\Pointilles[1]

\textbf{Ex3 : Les angles dans un triangle}

\textbf{La somme des angles dans un triangle est :} \dotfill

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=0.6\linewidth]{5x20-angles-et-parallelisme/ex3.pdf}
\end{figure}

\Pointilles[4]

\textbf{Ex4 : Calculer les angles manquants}

\begin{minipage}[t]{0.15\textwidth}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.6\linewidth]{5x20-angles-et-parallelisme/ex4.pdf}
  \end{figure}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.4\textwidth}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.6\linewidth]{5x20-angles-et-parallelisme/ex5.pdf}
  \end{figure}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.4\textwidth}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.6\linewidth]{5x20-angles-et-parallelisme/ex6.pdf}
  \end{figure}
\end{minipage}

\Pointilles[6]

\end{document}
